# 最短経路問題

### ダイクストラ法
* O(E+VlogV)
* 重み付き有向グラフ（非負数）
* 単一始点最短経路問題
* 辺の重みが全て同一の非負数の場合はBFSの方が速い（O(E)）

### ベルマンフォード法
* O(VE)
* 重み付き有向グラフ（負数可）
* 単一始点最短経路問題
* 負経路が存在する時、最短経路は定まらないがその存在を検出できる

### ワーシャルフロイド法
* O(V^3)
* 重み付き有向グラフ（負数可）
* 全点対最短経路問題
* 負経路が存在する時、最短経路は定まらないがその存在を検出できる
